記者會問警犬依條問題可唔可行?

請問警方係依兩個月以黎 因應示威者所作出嘅武力係咪完全適當並且完全表現出專業克制?

大狗:警察守例對於警員使用武力有嚴格規矩(冇話會守喎)，清楚寫明，你可以自己查閱返

冇用，應該直接播警狗講粗口，同黑社會搭膊頭既片，再好似牙牙咁狂追問先有用。

記者們多謝你地，但可唔可以再強硬啲咁追問？